男朋友唔肯落街買condom

屌你老母留名

驚咩，你地互相中出都唔會中

聽講 保鮮紙都得架

怕屁股痛

我買囉